希望快d 經濟大爆球

一齊陷球產

一樣

次次金融危機完之後都係富者越富, 窮者越窮, 不變定律

支持
利申：淡友

點把握想請教下

做人有自信係好事來的

你好有錢嫁？
窮人唔知有幾多錢買股票呢

現實係股票跌20% 果陣
窮人開始入貨
有錢人就繼續燒錢派貨 質到跌50%
窮人頂唔順開始沽
有錢人就開始入貨, 再炒返起

跌市, 底價 其實全部都係有錢人定出黎
你好彩跟到佢玩咪執小小
唔好彩就輸到破產